我諗到個好恐怖嘅策略，啲狗知你破壞目標會唔會一早匿埋喺入面，之後一爆就狗衝全部收皮？

大家小心⋯⋯

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

都係個句 小心

有人講過啦

但佢哋唔驚有人放火魔法先咩

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

匿得幾多隻?

一早有mon tg狗
各位唔好再跟tg行動了

全港九世界咁多目標，所有政府大樓，黨鐵站，紅黑店
有本事咪度度搵幾十隻狗註守，少狗既話打鳩返你轉頭添

中一區都已經夠

通常都係幾間紅舖連埋，要咁部署唔難

你要爆問先再放一開就好撚得人驚

佢呢左入去佢仲驚過你啦，一陣D人放有害氣體佢咪死

利串：純討論

如果咁部署，佢附近都有相應措施去包圍